中電港燈可考慮派手機以增加收入

我見啲Android用家一日到黑都係咁差電，買部機番嚟差多過用，其餘時間就係開App清垃圾free ram

中電一人派一部An機，兩年回本，三年大賺

派SE啦
D SE撚日日叉三次

大部份既電都係去左黑狗既監控apps

派iPhone啦，日日問98%使唔使換電